英國泊車分享

屋企附近有個車場係政府own 泊全日都係£2
係咪大部分都咁平

做乜唔泊街

唔係
曼城一日幾鎊到十幾鎊
做乜要日泊你搞好耐？

以前住過 Wood Green，都已經無咁平lu

唔係 有啲NCP貴到仆街

試過係Finsbury Park 係街泊足全日都無事

我住隔離

我樓下條街max淨係比泊1.5 hr

點解唔租resident permit

我之前見成日抄牌唔係好敢搏
btw原來武肺冇人巡邏 所以出左notice暫時free park到4月尾

我暫住 過多排就搬走 啱啱又買咗車

£2好平😂

貴車？泊遠少少少咪算

唔貴 不過新車